Virtual Youtubers討論區（66）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

多窗睇youtube網

留名

宝鐘の一味留名

Lm

lm

LM

有無巴打鍾意聽asmr
唔知係咪耳機太垃圾 我聽唔覺得有咩咁舒服 反而有d耳仔痕

a

吓又開台?

無限體力

啪針打

火雞就過nene
又墊底

今朝先睇佢玩完

星川

做咁多パパ活收一收皮先

Chatroom啲人個個都話1:30am

同耐久之神korone有得揮 猝死一族

我

點搵 google好似唔太易搵 fubuki有無真樣

好想知華生Apex Rank實際Level

其實聽住BGM真係玩到FPS咩?

又多一個清楚(自稱)

Apex難d
但佢呢首應該都ok嘅

FBk 唔好搵

我覺得apex冇咩所謂

有嘅
我呢幾日聽住vt嚟爬rank
有d影響

唔差wo

佢以前真係CLS

屌你水瀨都唔撚識

最好係真啦依個

好洗腦呀個Bgm

我仲以為係佢添

訓醒未呀巴打

夏哥

有幾個靚女
利申: yagoo上連登

我覺得佢勁過本家玩開apex嗰幾個

好柒

佢唔係帶過頭套出鏡咩

無睇彩虹 聽人講

[memebr]自己Youtube search vo前編/後編[/member]

真係咁易搵咩

睇佢操作都見到差距

應該勁過百鬼？
但唔知勁唔勁過獅白

仲唔係太細

屌，真係樣衰又點
咪又係j把聲

3D X-Potato

i mean 如果唔影響你繼續睇你鐘意嘅v 咁冇乜問題 好奇心係人都有

剩係玩左一次 第一名耐久冇左下文

華生食雞

應該勁過百鬼同洋蔥 rbc同獅白少睇唔知

不如講下你聽咩先

牡丹鍾意玩csgo個類多過pubg個類生存型

獅白打得一場 ，仲要係同Nene打
當佢無玩過都得

我都想睇 佢太多嘢玩
預定太多做唔切
1. Fall guy 耐久
2. Okayu Fallguy
3. doom
4. Benjo (部fc買緊)
5. Infection 耐久
6. Minecraft 整新嘢

仲有冇

想點

搵到了

[member條友]咁on 9 sora[/member]

華生聽日打csgo 可以睇埋

我用apple耳機聽咋

同perfume のっち玩fall guy出場好似20分鐘

佢話過自己上到大師

上面果個FBK係水瀨嘅記事真係笑到仆街

不話學船長話齋 いい女は謎が多い 打爛沙盤查到督無咩意思既 留d幻想空間比自己啦

打左兩次meru

好地地

好似唔夠半年

出左EN 冇人記得ALOE了

我淨係識佢個黑肉妹
都好似得佢有d名氣

鑽4=白金場 鑽3就要打ras呢啲

係兔凰

睇華生一陣 好似冇講到咁勁
槍法唔差幾準 但係走位麻麻(當然啦 唔係打rank 其實唔需要認真打)
而且佢仲係新手區 其實用黎判斷係唔準 對手大部分都廢廢地(而對手走位差又令槍法睇落準)
感覺上應該都係白金左右

你聽過邊幾啲asmr先，可能唔止關耳機事

冇話玩唔到，FPS又唔係真係要成日聽腳步或鎗聲
反應慢人一拍就一定

講ﾄｩﾒﾘ

三個一齊玩Infliction

把聲
I like it

依隻真心怕，一路聽一路擲骰

做咩我一個玩又個個都玩
睇嚟麵包狗又唔玩了

起左身1個幾鐘把聲仲係沙沙地

3個一齊
驚咩

好似係唔知咩職業選手既團隊

鑽3開始外掛多
單人上到鑽3以上真係好勁

外掛同人體外掛

同すもも合作 但唔係Apex 少有

難得依個時間holo冇咩人開台

個奶畫到冇左

下午係比較少人開

16:00

好想聽mori唱歌

1600

聽住EP先
Mori debut到而家第一次休息

三個predators
勁到

聽youtube果d雨聲雷聲 訓覺用

渴望緊新歌或者live
已經變左精神食糧

呢個第一次見

仲畫緊

又黎

17：00

新歌應該冇咁快
Debut EP得返 失礼しますが、RIP♡嘅
Instrumental 同 Acapella 未出

唱snoop dogg or Eneiem

希望Rap Godzilla Verse 3

Hololive個minecraft server打左終界龍未
見るしあ好努力咁打緊blaze

睇ras 自己channel 既highlights 真係睇到我O哂嘴

我玩左無耐 KDA連1都無

依個香港vtuber幾勁wo

正常
kda 有1 已經係起碼白金2左右

慢慢打就會慢慢升

單推委員長 留名

好少見佢地合作

笑到仆街 成日覺得呢個抄GBF

無玩過唔知

凸

準備

也許會遲到，但絕不會缺席

朗讀會

好似話想升level, 依家去左TTT塔升

狗衝返去睇

係個dc到？

EN第6人

係潛伏左係果到睇圖 見到有幾個人話自己香港人

穿心攻擊

條頸好似好長

今日火雞老豆無隊草

10個有8個v條頸都又幼又長 一係搵野遮住

好多都好長

除左

可能為左Live2D先整到咁長

尋日陷害親生女

太可愛

自己上傳依段

Pro papa move

luna同matsuri已經半個月無合作係咪已經完左啦明明之前一星期一次既

邊到睇?

1900

perfume 今日係nico個節目，要比錢睇
我都係上圖睇人cap圖
依段要4500 yen,一個鐘入面委員長出場20分鐘

matsuri日日打apex
Luna 點跟

答英文題

お姉ちゃん入咗craftopia
ロボ子都有

god knows 唱得好左

魔乃....

1q題

4/50

sleep is for the weak

屌

團長有冇試過零崩潰唱哂一首歌

cls鯊魚已經40萬

聽團長唱歌真係好開心

已經跌到1日萬幾人sub

啲1q題

今日係乜都無播1萬Sub

李斯高汁啲

係 聽團長唱歌好正

夢幻系歌手

gone.............

又唱not ok rock

正

好明顯冇汲取上次失敗既經驗
又唱番同上次一模一樣既version
好打耳

完全敗北DREAMER

聽完團長唱歌我覺得自己唱得都ok

佢唔係

vtuber既抽象派唔只係畫家

吾兒

8/30

やらないか！

又唱依首

hkd$1000 sc

名曲

究竟佢喺澳洲係點同人溝通

團長唱之前係咪話有三期生collab定聽錯

呢個TEST考你IQ多個英文

好似淨係話陣間有唔知船長定pekora會開台姐

懷疑係依度嘅ching

見到已經想問

每次見到類似留言
但每次都冇人認

有機會係支那人vpn

so proud of our son

團長歌回

星川係咪會同修女combo

開心左陣btw係pekora

rain

唔記得22號定23號船長會去Flare度住一晚

Holo 7pm竟然得三個live

thanks 橙巴
50%清楚

winning son搞乜

調緊mic

HOLO中之人張圖有新

festivaluna已成歷史

眼出事真係好麻煩

點解會流出

仲有??

ゆげ跳一首已經叫攰

有冇圖

mel呢排好似勤力左開台

佢再唔開台就收檔架啦喎

上個月真係慘不忍睹

獄門ペンギン

呢排搏得太盡啦
龍都頂唔順啦
好好休息下啦

欲速則不達

4回行動

無意中見到
佢地係咪已經當左YAGOO係地標

星街係扮睇唔到

前幾日mel用yagoo判斷自己屋企係邊

前幾日見到Holostars玩

22:00[hk] 會限

有冇得search
唔明

MC同FG真係同接神器黎
唔明點解ちょこ老師成個FG熱潮過左都唔玩下

apex

一開佢就咆哮
嚇能死

又要換耳膜

佢apex又悶又唔係勁真係唔太想睇

行程: apex apex apex ark apex

rushia 550k

Our son

應該就黎唱完

唔係喎 佢再縮個list 打算唱兩粒鐘?

控制出左問題

圖有冇得search

矢車？！！

上一個邪神召喚

仲未搞掂

五期仲未有糧出
好心cover就養住兩三個月先啦
有限錢開多幾次台都有啦

敗退

屌我啱啱開就完咗

放心 冇野播過 只係重裝之後敗走

三萬人白行一趟

3萬人睇佢敗走

るしあ 550k subs

pekora:計劃通 開台扮整唔到 收錢走人

粽佢播左4粒鐘

兔變左麥塊睇黎真係唔掂

佢頭先收台果時話搞唔掂所以等佢一陣轉開其他Game嘛

貓

9點

文野環成名記

琴晚傾到朝早再搭始發番屋企

あくあ近排都幾多歌回

最近多左去收錄就真 應該有大活動但未知係乜

戀愛裁判

兔子與印尼人的英文對話

係咪自己彈琴？

I am fine thank ,and you?

メル好少見8K同接

完全差別待遇

義務教育產物 - pekora

諗起個i'm fine thank you and you

如果係型到不得了

love you love you

wondful，日本人英文係咪真係咁差，之前kanata都打錯good morning做god moning。

我估唔到有人真係係つぶない之後增長得咁勁
弐珠司而家27k sub，出goods又出實體店

你睇下個留學生都咁既款

傻夸直情文盲

留學生 Haachama

留學生

日後可以叫火雞教吓英文

melchama

mori好啲

メル英文讀得幾正

真係好大……兜飯

講咗唔係

團長

有冇人知拍keyboard 係咩玩法

佢話自己學過
佢老母專業級

ﾒﾝﾊﾞｰｼｯﾌﾟｱﾘｶﾞﾄｳ〜♪ ﾒﾝﾊﾞｰｼｯﾌﾟﾀﾞﾖ〜♪

粒鈕…

久美子

粒shift key....

笑撚死

咁樣做手術,仲以為係認真玩既game

成個聊天室支援兔仔英文

隻兔既英文真係得小學程度

CLS醫院
葛葉斬手

完全係痴撚線game

認方向呢…

玩唔到ringfit轉用3D mod做運動

笑撚死我，今次察覺得快反應仲大

可唔可以解釋下點樣食咁大碗飯

【ACE COMBAT ZERO #1】超名作で空のエースになる。【にじさんじ/社築】

あくあ唱歌真係好好聽

唔食得多點黎咁多脂肪

食咁大碗飯啲養份唔夠

庭長hi 左野?

又講錯咩?
今次係唔係會限可能會好麻煩

*座

得唱歌強
D點數去曬唱歌到

乳之呼吸
呼吸作用會消能量

講左團長

五歲黎講算係咁啦

仲有打機同倔強

座長就黎用得新機
router 同新機終於駁埋

R.I.P polato

ASUS WiFi 6 Router

隻兔整企鵝

又係果隻八瓜魚rounter

TWITTER囉

跌咗個頭都算通關

依家換新機timing幾好

幾次

咁WiFi 6 Router 宜家應該都係ASUS 玩哂嘅

忘詞
傻夸

Botan Ch.獅白ぼたん
なにを見せられてるんだ

傻夸之呼吸
一之~~~

唔記得左

溫習

之前見佢係Twitter度都答到觀眾問果d

訓過龍

上次睇到最後謎之感動
講真我都唔記得曬 中間我都一齊學

あくあ jin粉喎

pekora台好疾

我睇到有強迫症

火雞台都係疾

白宮亂入

兔今晚成日壞野

咁乖
學數學真係課後練習重要過上堂聽書十倍，佢答到人地應該都真係幾有心

葛葉扯完個頭之後成日用隻手去摸個頭 好似好想扯第2次
內臟都換埋 成間房都手腳同內臟 CLS遊戲

我都以為佢2日就唔記得曬

university maths?

中學咋下

M2 calculus程度，日本黎講好似係文科數學再多少少？

M1 only

火雞

印尼組嘅moona唱歌都幾好聽

文科都要學calculus?

上堂佢地有教first principle
不過係冇In by part, substitution 果啲

睇SC實際d
ねね5期入面sc唔低

原來flare 都就300K

呢d全部m1都有
最基本啦

真係いい女

最低係牡丹

又ぺこーら又船長又ポルカ點跟

shark原來已經400k

NENE慢慢來，唔好急

隻game根本就係獵奇向

Peko台 Lag到仆街

儲夠一班真愛即刻轉型做supernenechi Ch.

似想幫佢谷上去

依家叫玲音呢個聽到

聽唔到佢講野

睇緊#バカタレ共 同埋 Aqua台聽歌

hachanma 2.0

呢位應該都算係叻女來，只係之前跟唔上

其實佢搞多兩次歌回應該吸到唔少fans

佢唱歌好好聽

原來世怜音5色戰隊都係同一個經理人

具體我唔清楚
佢地數學有123ABC
一般文系範圍1A2B
理範圍有晒1A2B3C
而微積分係2到
不過因應考唔同學校同科好似有啲唔同

咁撚勁仲以為日本啲教育會冇香港咁勁
原來仲chur過香港

台灣core maths好似都有in 同d，我反而覺得係香港另外教特別啲

國立同公立大學文科先要考數 私立唔洗 所以好多文科撚考私立

個人覺得香港係範圍窄所以要叼鑽咁出
日本啲卷題目有好多誘導，寫晒步驟比你填充咁款只係可能有人完全睇唔明個誘導放棄果題
利申睇過冇做過

原來係咁多謝補充

香港考數學好似都唔係考數學既

應該話好多都唔洗先岩 好勁果d eg慶應mk都要

聽講唔比用計數機考數學

香港中學數學比人屌左十幾年啦
由04年pure maths cut vector
到依家M2 cut MI prove divisibility同integration shell method
越黎越唔知想教乜
中學math同ug math條gap越黎越大

MI都cut埋，早幾年prove到隻狗咁

座長其實有預約，不過都係冇份占卜

無左除姐
其實差不多

首播 ド葛本社唱完之後終於upload

宜家有YOUTUBE片
好教好多
我以前學三極管睇極都唔明個原理
之前睇返YOUTUBE先明

當年考Pure Maths 個時LQ其中一條見到MI 係要還神架
你出其他野仲死

要聽下講咩了

冇vector點教physics/engine嗰啲

羊肉湯

慘.....

考到上大學再讀多科

結果就係phy特登教
水泡engine仔自己執生

原來公主都唔掂

事務所ng

犬山2周年

冇眼睇

2330

hololive開埋醫院分部啦個個都病

yagoo icu

我覺得冇開名嘅就唔使四重

犬山出膠

Yagoo長住icu

yagoo 院長

屌最後玩大雜燴

我見到天翔院

やばいやつ

實有人錄低

るる？パトラ話下個月會同佢オフコラボ 前日尊同パトラオフ果陣話可能會一齊

Craftopia入自己3D mod質素唔錯
期待大型v合作
我估ロボ子遲下會同お姉ちゃん玩未都頂
2434大小姐可能同大福個幾個玩

似係,頭先仲講咩人外合作

計微積分9千人睇

邊個台

尊

2434kill 個個組合

波音組

買左隻game玩左陣無玩 宜家更新到咁靚?定mod黎

好似話可以導入3d model
Btw 5期點算

買新mic了

又扮早見

係似既

又提HUNTER X HUNTER

英文歌 14:00

而家先得閒睇都有尊媽唱歌睇

望住Haato愈嚟愈痴線

阿火講FAQ

阿火之前比個日本人扮外國人玩都狂暴化

真係首歌本身都正

無記錯佢叫咗人唔好做切り抜き，如果係自己友upload最好set返”不公開“啦，起碼search唔到先。

唔玩apex其實都幾好睇

今晚Youtube係咪出出地事 睇左幾個stream都lag

尊大人把聲真係好正

太多simp

AMONG THE SLEEP
呢隻正

都係睇人教數教識人開心啲

3D班過勞死,好難請人

2434咁鬼多人 死硬

WTM好撚驚

本身就唔多人

條走數list已經好長

3分鐘知道上星期vtuber界news

另外仲有e個網

起好左

彩虹果邊頭先睇社長有寫27號接力唱歌?

近期多左人玩mario kart,懷疑又有2434盃賽
唔記得ひま,力也定笹木早排有提過想繼續搞大賽,但好似講到年尾先有時間

過左成晚芙碳個sub好似都係296k無郁過
btw講緊英文吸海外二キ

之前3枝講左,27號全男班接力

力也之前凸笹木邀請佢做馬車大賽MC,應該會講時間果D應該全部未定

差唔多夠一年
有第三回都唔出奇

りりむ仲計緊

WTM唔知縮左去邊

我睇佢今日+4000喎
平時都係日增1000

仲未唱完 聽咁耐好爽

あの頃は頭おかしかったよね【にじさんじ切り抜き/アルス・アルマル】

可能我用緊果個既問題

編集有能
ars玩mc原來咁痴線
雖然都係觀眾教唆佢

因為你太大波

No waifu! No, you're waifu
恭喜大家多左個husbando

有冇人聽緊haachama妄想

運チグサ

うんち

依段賽船真係好笑突發搵人陪佢賽船

先輩やそ
果然係大福

脳が震える

又俾人炸sc

好多USD/CA 100

Yagoo :fatfat

啱啱有個500 usd

成個Chatroom都係紅色

開始左15分鐘 俾人炸到喊

RFA耐久

加拿大人心地唔好

北美真係cls

華生bb 3d

I社嘅game

平時半個鐘就無氣

應該叫Rta

喘氣asmr
你已經比公主既演技呃咗

得唔得架…仲有2000

開始左一陣已經就死咁

Shark仲日增2萬

同期的都2、30萬起步，佢應該50,60萬先叫開始

差29.9了

歐美拉票，已30萬

睇公主玩RING FIT 笑撚死

30萬係時候superchat

SC30萬羊

支持

快D幫公主叫白車

屌，chatroom 係到呃公主未夠300k
繼續玩

喊出來

A

草打錯買錯裝，繼續玩

日收sc終於正常返
成個星期都幾個日收十皮港紙

冇開既miko都日日有兩千

上星期mori 過咗coco

a start

死神sc唔太正常喎

其實點解死神咁吸ｓｃ

Gawr Gura Ch. hololive-EN
チャンネル登録者数 41.7万人
升得快到

Hololive EN啲直播下下都幾萬人睇

會唔會好快追過日本

日本 vs 全歐洲

得條鯊鯊有機會，始終本身就比吹吹仲多
其他就難仲有排
講幾萬狗兔都係播乜都有....

長遠一定會架喎
英文真係世界共通語言黎

4萬8人睇

呢d鐘頭播先好，睇完剛剛好訓得

鬼佬：

一定會好開心（high)

每玩10分鐘座長就斷一次線 好似係

換左個八爪魚，應該唔會斷
應該係，除非唔係

其實點解隻鯊魚咁吸sub

Rich

原來我部R7000好廢

有冇可能係上網公司廢

咁梗係啦，不過佢好似要下個月先換到

香港D樓咁細,洗乜用個咁勁既router
利申: R7800

又唔訓覺

睇game, 狗玩日式舊+劇情長嘅RPG通常都係1萬幾

Shark4萬幾人
火雞同接得2萬

就算係過咗一星期仲有2萬算多喇

咪係 有2萬仲想點

當既生既b

今晚8點
1 個月記念日

時雨媽係alpha卡，實好好賣

486:a （悟空

聽到都覺得喉嚨痛

Thx

頭先華生死神咪又係2萬 火雞勤力開台喺sc度都有翻回報啦

無追開en

想問除左死神仲有邊個識日文

火雞應該日文最好？

最流暢就火雞，其他只係識講少少

なるほど

識講唔太識寫（佢自己講

Mori 應該都有基本溝通到既程度？
另外三個就真係唔知啦

火雞日文好過英文 死神同章魚都ok 鯊魚識少少 華生仲學緊

想聽火雞教德文

鯊魚應該係成個holo最大牌
佢之前個九十幾萬訂既廢片channel

第一日就2個meme
第二日就3d
點夠佢玩啊

其實yagoo點請得郁𠵱啲人

華生把聲真係好靚
聽佢講英文好正

搵到篇幾有趣嘅note

有人收集直播時嘅chat room 紀錄，根據每位user嘅comment記錄去分析每人嘅「最推し」係邊個
呢次分析對象係5期生嘅chat room
入去雖然係日文但可以睇圖表
發現其他成員嘅chatroom 大概有20-25%係自己嘅推，而唯獨ラミィ有44.5%係自己推
而且見到4個嘅chatroom 會長推都排第二第三，有可能係箱推勢好多集中係會長果邊，桐生會嘅流動性可能係最大

而輪En係面試請番黎

5％既羊

仆街睇錯時間以為今晚七點半有mori
依家開緊工即刻手腳發冷

簡介：會長渣撚住yahoo個春袋

係既話都好勁下
雖然應該係睇錢份上

有華生apex

鬼佬：冇得訓

唯一解釋係全部都係迷妹入黎追星

得火雞姐真係似入去追星

全部輪住開

同果時問點解會入彩虹的原因一樣，因為市場上就係得呢間公司，唔入就冇其他

我知道章魚全部都有睇咁濟

香港 台灣 日本：first time

佢掛住睇，唔開台

心心係迷兩點有個歌回冇左
唔知有冇記錯

If you can’t beat them join them

リスナーの彼氏自慢にぶちギレるアンジュ・カトリーナ

佢睇緊華生

佢唔舒服 14:00 18:00都關左待機台

翻譯？

oh 咁抖下啦都好既

依家真係有心又有能力搞海外市場既得holo
邊有得揀

心心
咁睇華生bb打機lu

睇人數就明顯係狗兔霸權
但睇SC確實應該係會長...
雖然兔露其實都差唔多

我尋日就諗緊到底扮乜野聲

佢好似係en入面開最少台，好想睇佢

佢今晚9點同火雞Collab

haachama又綁架心心

好鐘意聽華生哼bgm
巧打耳

真

CN隻支那獸YT係咪收咗皮了

debute扮過幾句british 而家冇晒

間唔中浮下上水

後面有句要去了既
同埋依個好似日本人黎

唔係
成日係reddit 刷存在感

反而覺得應該解讀做會長好危啲fd個個二開三開
都解釋左點解一撞會長同接即沉

居然，我諗支那都無咩人睇佢地啦，何況外國

我都想講呢點
而家會長嘅觀眾唔係真係固定係會長到

pekora sword

真係睇緊華生

Sleep is

反而尋晚有段時間冇乜人開
兔仔只係玩MC差d上到四萬
之後開始多返人開就落返二萬七
（同場女僕and留宿三人）

睇得出固定人數既差別....

sleep

等咗咁耐終於upload啦，佢地真係好得意啊

舞スバ2週年

座長玩骰真係好有開司feel

久違既貓狗

對面自殺自動食雞？

未返到

新手場

點知有無話推邊個

hololive威力無遠弗屆

Twitter
DD黎

仲有3個受害者

gundam vtuber

原來有d咁嘅野

華生都算槍法幾穩

畫集

RainDrops新圖
個人圖就唔貼

LET'S アムロ感激！

にじさんじ甲子園×パワプロ2020 OP
個作者好有愛

佢支噴火槍係幾勁

佢3倍鏡個段

【にじさんじ】SMASH The PAINT!! リリースパーティー #STPリリパ #SMASHThePAINT #にじさんじ

佢勁定ぼたん勁？

未見過佢認真玩apex
華生有冇講過佢本身咩rank
話晒獅白講過自己大師

2個冇玩埋同一隻game比唔到
加上華生新ac打新手

咁又係

おぎゃりのアンジュ【手描きにじさんじ】
吊地獄

咁叫法會唔會好傷聲？

唔係長期叫既應該冇問題

正皮: pekora今日可以順利開獄門企鵝
負皮: pekora又開唔到game局住又玩mc

留名待笑

真係超可愛

新手場個個人角色都未齊
堆麻煩角色combos都仲未出現到(eg 暗碼士emp+亡靈圖騰)

我覺得MC有時有趣過打其他game，
尤其有其他人係ser，
有其他人同時開live個效果仲好

apex出冇耐玩左一場就冇繼續玩...同BF COD差別好大好唔慣

不過最近打左Titanfall2又見到成班v玩搞到想玩返....

頂我買左Metro都仲未開...

童田上圍nerf左

佢有邊日唔叫

變左11歲

睇v啦玩

一到扮村民我就好自然咁諗到星川

華生仲未認真打過，比唔到

不過最Real一定係華生架啦，成日串隊友廢
今朝打Cs嬲到Tk殺埋隊友 （用狙開鏡果陣比隊友扔閃光彈）

麵包狗

開始有d 鍾意佢

今次咁快又一千

冇玩
即係點

仲要未啪針

咩係支那獸

Hololive支那啲人 有個想係youtube搵食

civia

到底有幾鐘意やらないか

原來支那都有 未聽過

唔洗知就啱架啦

喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵

其實有ID仲意外

holostar好似有韓國? 定2434黎我都唔係太記得

人地同接有幾千，點都唔係收皮

咁都有幾千人睇

共青團廢撚到咁都5萬Sub
仲可以收Sc Fatfat

琴日團長自爆堆片比本人投訴晒落架

依段撞車撞到仆街
有幾個人都有翻譯到

大小姐

虐兔爭住架啦

上次果條虐兔選手權都未補添

rushia d sc 會唔會過到會長
見好似差50萬

近排真係軟到...
不過會長歐美基數太強好難

博士歌回

ame真係好正

有歌聽

今日嘅ara ara變咗聲

?!
佢到底係男定女

呢D片又係女聲

追星

有機會 最近會長忙少左讀sc
rushia日日讀 有時仲一日兩次

toxic gamer girl有無link

末有時間睇archive

標題咪寫住バ美肉

你只需要知アムロ感激就得

之前nene個練歌回放返出來

點解Mel而家都仲係新手

佢從來都冇認真玩過mc

【7分まとめ】575オンラインで他人と共作したBL俳句傑作選【鈴鹿詩子/にじさんじ】
OMG

雖然好難唔同槍game比較
但可以講watson槍法還好但走位唔得，可能本身唔熟csgo
單睇反應力同槍法就botan勁

佢開住bgm唔聽聲嘅

cut走咗メルト

新手場有反應力就夠啦

等到時合作 就會知

唔同地區，應該無機架啦

真係撞鬼

戌亥とこ通常幾耐開一次台
唱歌好好聽

克蘇魯古神都怕鬼

隨緣開

會員有得聽多啲

決定巴士睇

Btw fall guys

隻鬼畀唔到SC
唯有就咁打聲招呼

佢基本每個月都一定會開
有時會開多啲

不過未必係唱歌

原來前面有人po左 自膠

瑠璃姐

歌唔係成日留近幾個月開多左

加推

瑠琉姐今晚10點玩beat saber

會限多啲 快啲join

11點開返

通常習慣V開緊台我先加會員

ONE OK ROCK 嘅Heartache正到

等緊たま開會員

麵包狗輸硬啦 玩得一次同個拎左幾次冠既鬥

華生玩fps死左之後變講波佬令我諗起伍公子

Premier League?

AI

發現新嘅v並加入會員 (0/1)

宿命都好正

遲到

Korone 慘遭妨害

如果冇加入會員係咪連佢開緊會限live都唔知?

我係指變左解說員唔係真係講波嗰啲

唔會知 因為唔會show出嚟
加左會員都要喺社群嗰度先見到條片

都可以睇twitter 睇下個liver有冇講係開會限

收島風 今晚大機率Haato黎

通常會係Twitter或Youtube個社群通知聲先
但如果佢有心唔講既話，就算係會員都唔一定會知開左會限
就好似いぬい最近個次咁

係
但Youtube有時會限live完先通知我community有新野

同埋會限冇得背景開真係好垃圾

いぬい……

真係好彩有睇到最近個次
いちから

有時會限講啲負面野都未必會喺twitter提
修女個次都冇提

呢排露西婭真係好正
無乜發癲
好清楚

小白同ai一齊打機

想睇佢唔清楚多D

不停飲醉 不停派福利

8:00

面包狗俾OKAYU突然告白, 好開心

好想修女同多啲朋友傾計

FG水浸難左咁多

我買Haato 轉Haachama

麵包狗又死同一關

提一提

oh...

9:00 樹熊+アカネ

狗兔船同時上線

?? 尾丸電腦仲味得??

直接搵人代打
Nene真係連呢個位都俾人恰

訓左

下午玩得咁high

NEW PO

又上左水
岩岩訓醒

封面欺詐

好彩咁叫範圍內,不過多左人

有nene好呀
趕走nene實比人屌

3個人一齊玩